{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 별을담은키즈펜션(리오픈, 개별바베큐, 개별 놀이방, 가족룸) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションを利用する必要があります。その他はペット同伴時、入室を拒否される場合がありますし、その理由での払い戻しはできません。 また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために、入室および退室時間を必ずお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室利用の際にはIPTVとWiFiが提供されます。 客室は禁煙です。 アメニティとプールが揃っており、基本的なスパイス常備薬もご用意しております。 駐車が可能で、キッズは無料です。 トランポリン場、共用室内プレイルーム、専用室内プレイルーム(ファミリーキッズルーム専用)があります。 ペンションを楽しむためにマスクパックを追加で用意しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット同伴可能なペンションを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、入室および退室時間を必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って表示される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "客室利用の際にはIPTVとWiFiが提供されます。また、アメニティとプールが揃っており、基本的なスパイス常備薬もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、キッズは無料です。"
        },
        {
            "question": "施設にはどんな遊び場がありますか？",
            "answer": "トランポリン場、共用室内プレイルーム、専用室内プレイルーム(ファミリーキッズルーム専用)があります。"
        },
        {
            "question": "マスクパックは追加で用意されていますか？",
            "answer": "ペンションを楽しむためにマスクパックを追加で用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 636,
        "QA": 558
    }
}